# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2022, Daniel Webber (mendax1234)
# This file is distributed under the same license as the 6940 Swerve package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Daniel Webber, 2022
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 6940 Swerve\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-07-31 06:31+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-07-04 16:25+0000\n"
"Last-Translator: Daniel Webber, 2022\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/frc-team-6940-1/teams/135321/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:2
#: 34ec1d23e3a44123a349ba2458782ea3
msgid "Style Guide"
msgstr "样式指南"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:4
#: bea15b1a64174fdf899a1f08b12dfdce
msgid ""
"This document contains the various RST/Sphinx specific guidelines for the "
"6940swerve-docs project."
msgstr "本文件包含了6940swerve-docs项目的各种RST/Sphinx具体准则。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:7
#: f3a8fc469f804b77a3408747b05db9b3
msgid "Filenames"
msgstr "文件名"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:9
#: 5f067d806f4743fea76da673e6cb2808
msgid "Use only lowercase alphanumeric characters and ``-`` (minus) symbol."
msgstr "仅使用小写字母数字字符和 ``-`` （减号）符号。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:11
#: abc9f7b900444b45bb10087c0d218d36
msgid ""
"For documents that will have an identical software/hardware name, append "
"\"Hardware\" or \"Software\" to the end of the document name. IE, "
"``ultrasonics-hardware.rst``"
msgstr ""
"对于会有一个相同的软件/硬件名称的文件，在文件名的后面加上 \"硬件 \"或 \"软件\"。例如，  ``ultrasonics-"
"hardware.rst`` 。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:13
#: 24748a948a5c41048d6ebc795dc0a9b6
msgid "Suffix filenames with the ``.rst`` extension."
msgstr "文件名后缀为 ``.rst`` 。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:15
#: 95dfd5d4770c46da88de8c5f281aa3ba
msgid ""
"If you are having issues editing files with the ``.rst`` extension, the "
"recommended text editor is `Notepad++ <https://notepad-plus-plus.org/>`__. "
"Please make sure that `tabs are replaced with spaces "
"<https://stackoverflow.com/questions/455037/convert-tabs-to-spaces-in-"
"notepad>`__, and the space indentation is set to ``3``."
msgstr ""
"如果你在编辑以 ``.rst`` 为扩展名的文件时遇到问题，推荐的文本编辑器是 `Notepad++ <https://notepad-plus-"
"plus.org/>`__ 。请确保 `tabs被替换为空格 "
"<https://stackoverflow.com/questions/455037/convert-tabs-to-spaces-in-"
"notepad>`__ ，并且空格缩进被设置为 ``3`` 。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:18
#: 08430c073b4a47b48a2415fa9463496f
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:20
#: 34a873f302034b938832f74f3aa24a25
msgid ""
"All text content should be on the same line, if you need readability, use "
"the word-wrap function of your editor."
msgstr "所有文本内容应在同一行，如果你需要可读性，可使用编辑器的换字功能。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:22
#: 60a39be627014fb999538cf7921ec599
msgid "Use the following case for these terms:"
msgstr "对这些术语使用以下情况。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:24
#: 6a0d52b0600746d287cfc0149790ea44
msgid "roboRIO (not RoboRIO, roboRio, or RoboRio)"
msgstr "roboRIO(不是RoboRIO、roboRio或RoboRio)"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:25
#: ee186f8c6799455884f4fe6d4559b42c
msgid "LabVIEW (not labview or LabView)"
msgstr "LabVIEW(不是labview或LabView)"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:26
#: c81afca060a347a0b66f73740a392abc
msgid "Visual Studio Code (VS Code) (not vscode, VScode, vs code, etc)"
msgstr "Visual Studio Code（VS Code）（不是vscode、VScode、vs code等）。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:27
#: 4697469216714cbd9267e0a006719981
msgid "macOS (not Mac OS, Mac OSX, Mac OS X, Mac, Mac OS, etc.)"
msgstr "macOS（不是Mac OS、Mac OSX、Mac OS X、Mac、Mac OS等）。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:28
#: 8efbc3cebf3b4116a7c4e2d1353dae37
msgid "GitHub (not github, Github, etc)"
msgstr "GitHub（不是github，Github，等）。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:29
#: 30eaca30996e42d1a7dfd6d9a152672f
msgid "PowerShell (not powershell, Powershell, etc)"
msgstr "PowerShell（不是powershell、Powershell等）"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:30
#: 526d5d922d90468d9340849da7d0b53c
msgid "Linux (not linux)"
msgstr "Linux（不是linux）"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:31
#: 1b1b68ffd64a49169b742e808063e2c4
msgid "Java (not java)"
msgstr "Java（不是java）"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:33
#: 6d8c3cfb37474945b463ec5b3ec9e1ba
msgid ""
"Use the ASCII character set for English text. For special characters (e.g. "
"Greek symbols) use the `standard character entity sets "
"<https://docutils.sourceforge.io/docs/ref/rst/definitions.html#character-"
"entity-sets>`_."
msgstr ""
"对英文文本使用ASCII字符集。对于特殊字符（如希腊符号），使用 `标准字符实体集   "
"<https://docutils.sourceforge.io/docs/ref/rst/definitions.html#character-"
"entity-sets>`_ 。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:35
#: a6f7f3475dee4f3caef25688bb7f563a
msgid ""
"Use ``.. math::`` for standalone equations and ``:math:`` for inline "
"equations.  A useful LaTeX equation cheat sheet can be found `here "
"<https://www.reed.edu/academic_support/pdfs/qskills/latexcheatsheet.pdf>`_."
msgstr ""
"独立方程使用 ``...math::`` ，内联方程使用 ``:math:`` 。 一个有用的LaTeX方程小抄可以在 `这里   "
"<https://www.reed.edu/academic_support/pdfs/qskills/latexcheatsheet.pdf>`_ "
"找到。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:37
#: d9e5e2b8b85e4546af59957776d76129
msgid "Use literals for filenames, function, and variable names."
msgstr "对文件名、函数和变量名使用字面意义。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:40
#: 542af0aaf9f24cf5a66100457fe63d6c
msgid "Whitespace"
msgstr "白色空间"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:43
#: dcf0a7449b6b45158c48024ac4163b3c
msgid "Indentation"
msgstr "缩进"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:45
#: 86d3e62dd9ac4140882c196ae50f9550
msgid ""
"Indentation should *always* match the previous level of indentation *unless*"
" you are creating a new content block."
msgstr "缩进应*始终*与之前的缩进程度相一致，除非*你正在创建一个新的内容块。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:47
#: 4c881095c8bd49808a9fda028dcef9f2
msgid ""
"Indentation of content directives as new line ``.. toctree::``  should be "
"`3` spaces."
msgstr "作为新行的内容指令的缩进 ``...toctree::`` 应该是 `3` 个空格。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:50
#: b1fee373445e496ba639f18ba90fdf3a
msgid "Blank Lines"
msgstr "空白线"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:52
#: a3cf836e436643168cd0ebbbf58a8ccc
msgid ""
"There should be ``1`` blank lines separating basic text blocks and section "
"titles. There *should* be ``1`` blank line separating text blocks *and* "
"content directives."
msgstr "基本文本块和章节标题之间应该有 ``1`` 空行。在文本块*和*内容指令之间应该有 ``1`` 空行。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:55
#: 8d65ee43a8e04f75b49381721dd98f63
msgid "Interior Whitespace"
msgstr "室内白色空间"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:57
#: 6ce23440721f4989a40b211d941dc28d
msgid "Use one space between sentences."
msgstr "句子之间使用一个空格。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:60
#: 33964e1adcf8422593a6219fce3d3a51
msgid "Headings"
msgstr "标题"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:62
#: d15085adb13c4305bb2cd86efc68c75b
msgid ""
"Headings should be in the following structure. Heading underlines should "
"match the same number of characters as the heading itself."
msgstr "标题应采用以下结构。标题的下划线应与标题本身的字符数相同。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:64
#: 3ad2fde5243f485ea1f5888700fc624a
msgid ""
"``=`` for document titles. *Do not* use this more than *once* per article."
msgstr "``=`` 用于文件标题。 *不要* 在每篇文章中使用超过 *一* 次。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:65
#: 69960b163eec4796aa3223705feeaede
msgid "``-`` for document sections"
msgstr "``-`` 为文件章节"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:66
#: 1723898b178f4cc1b7371af2651f7331
msgid "``^`` for document sub-sections"
msgstr "``^`` 用于文件分节"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:67
#: 4f6d59c6b7f44305b42dbcb1e28df346
msgid "``~`` for document sub-sub-sections"
msgstr "``~``  用于文件分节的分节"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:68
#: 8d3f5beb73e84c54bcb5304c3f89f71a
msgid ""
"If you need to use any lower levels of structure, you're doing things wrong."
msgstr "如果你需要使用任何更低层次的结构，你就会做错事。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:70
#: 27b8572e658845bc98be65f404928180
msgid "Use title case for headings."
msgstr "标题使用标题大小写。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:73
#: c7f3da820e6d404b919c96b443cd3697
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:75
#: 72f0920bb776458d91628f7e42730f9a
msgid ""
"Lists should have a new line in between each indent level. The highest "
"indent should have ``0`` indentation, and subsequent sublists should have an"
" indentation starting at the first character of the previous indentation."
msgstr "列表在每个缩进级别之间都应该有一个新的行。最高的缩进应该有 ``0`` 的缩进，随后的子列表应该有一个从上一个缩进的第一个字符开始的缩进。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:89
#: 28705d475dce436494917774f9d79fda
msgid "Code blocks"
msgstr "代码块"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:91
#: b7e5ac0ecc024e1396b8d704c3719862
msgid "All code blocks should have a language specified."
msgstr "所有的代码块都应该有一个指定的语言。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:93
#: a26ae6a7f7fa4b12bcbfc34923551a2d
msgid ""
"Exception: Content where formatting must be preserved and has no language. "
"Instead use ``text``."
msgstr "例外：必须保留格式且没有语言的内容。请使用 ``text`` 代替。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:95
#: 1c21417a51c94507be35680bcc01fe94
msgid ""
"Follow the `WPILib style guide "
"<https://github.com/wpilibsuite/styleguide/>`_ for C++ and Java example "
"code. For example, use two spaces for indentation in C++ and Java."
msgstr ""
"遵循 `WPILib风格指南 <https://github.com/wpilibsuite/styleguide/>`_ "
"的C++和Java示例代码。例如，在C++和Java中使用两个空格来缩进。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:98
#: ef4bff772e2a4f19ac8aecc0be55bfb3
msgid "RLI (Remote Literal Include)"
msgstr "RLI（远程字面意思包含）。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:100
#: 2b00a699e95a4db683dead52574d7ed8
msgid ""
"When possible, instead of using code blocks, an RLI should be used.  This "
"pulls code lines directly from GitHub, most commonly using the example "
"programs.  This automatically keeps the code up to date with any changes "
"that are made.  The format of an RLI is:"
msgstr ""
"如果可能的话，应该使用RLI，而不是使用代码块。 这直接从GitHub上拉取代码行，最常见的是使用示例程序。 这将自动保持代码的更新，以适应任何变化。 "
"RLI的格式是："

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:120
#: 7e7d24c7ea3746acb74c06aa1a88bd07
msgid ""
"Note that group-tab rather than code-tab needs to be used.  Also make sure "
"to link to the raw version of the file on GitHub, there is a handy ``Raw`` "
"button in the top right corner of the page."
msgstr ""
"注意，需要使用group-tab而不是code-tab。 还要确保链接到GitHub上的原始版本文件，在页面的右上角有一个方便的 \"Raw \"按钮。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:123
#: deaad13c7b08482d960e0916f148e9b2
msgid "Admonitions"
msgstr "告诫"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:125
#: dc36f86d534f4123a706cfbdbf077aaa
msgid ""
"Admonitions (list `here "
"<https://docutils.sourceforge.io/docs/ref/rst/directives.html#admonitions>`__)"
" should have their text on the same line as the admonition itself. There are"
" exceptions to this rule however, when having multiple sections of content "
"inside of admonition. Generally having multiple sections of content inside "
"of an admonition is not recommended."
msgstr ""
"告诫（列出 `此处    "
"<https://docutils.sourceforge.io/docs/ref/rst/directives.html#admonitions>`__"
" ）的文字应与告诫本身在同一行。然而，当告诫中包含多个部分的内容时，这一规则也有例外。一般来说，不建议在告诫中包含多个部分的内容。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:127
#: 698e3485209e4f43a2e10cfff7e828d9
msgid "Use"
msgstr "使用这个"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:133
#: c6293e1cea9f4c7a984ab87fb2dcecbd
msgid "NOT"
msgstr "而不是使用这个"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:141
#: 9aabf882d2a7495088f89625ceb58f01
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:144
#: d1dbb676fadf48a3a1f3a5629938ed87
msgid "Internal Links"
msgstr "内部链接"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:146
#: f2fe8da4490a45e5832cdf6a9c50df2b
msgid ""
"Internal Links will be auto-generated based on the ReStructuredText filename"
" and section title."
msgstr "内部链接将根据ReStructuredText文件名和章节标题自动生成。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:148
#: 0f2ccd47c2d24085a91107305d2353a6
msgid "For example, here are several ways to link to sections and documents."
msgstr "例如，这里有几种链接到章节和文件的方法。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:150
#: 3915d09feb424c2f99c24b3e3d2dc3cd
msgid ""
"Use this format to reference a document section. You must use the absolute "
"path of the document. ``:ref:`docs/about/about:About this documentation``` "
"renders to :ref:`docs/about/about:About this documentation`."
msgstr ""
"使用这种格式来引用一个文件章节。你必须使用文档的绝对路径。``:ref:`docs/about/about:About this "
"documentation``` 渲染为 :ref:`docs/about/about:About this documentation` 。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:152
#: e5af308762e14ab2aff315c60250a399
msgid ""
"Use this format to reference a section of the same document. Note the single"
" underscore. ```Images`_`` renders to `Images`_."
msgstr "使用这种格式来引用同一文件的一个部分。注意单个下划线。```Images`_`` 渲染为 `Images`_ 。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:154
#: 003a1cfb22f54cee84d4aaec312c8d0d
msgid ""
"Use this format to reference the top-level of a document. You can use "
"relative paths ``:doc:`translation``` renders to :doc:`translation` Or to "
"use absolute paths, put a forward slash at the beginning of the path "
"``:doc:`/docs/about/about``` renders to :doc:`/docs/about/about`. Note that "
"the text rendered is the main section title of the target page regardless of"
" the target filename."
msgstr ""
"使用这种格式来引用一个文件的顶层。你可以使用相对路径 ``:doc:`translation``` 渲染为  :doc:`translation` "
"或者使用绝对路径，在路径的开头加一个正斜杠 ``:doc:`/docs/about/about```  渲染为 "
":doc:`/docs/about/about` 。注意，渲染的文本是目标页面的主要部分标题，与目标文件名无关。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:156
#: 4f64a6740f784da28cdb33629beec1ee
msgid ""
"When using ``:ref:`` or ``:doc:`` you may customize the displayed text by "
"surrounding the actual link with angle brackets ``<>`` and adding the custom"
" text between the first backtick ````` and the first angle bracket ``<``. "
"For example ``:ref:`custom text <docs/software/hardware-"
"apis/sensors/ultrasonics-software:Analog ultrasonics>``` renders to "
":ref:`custom text <docs/software/hardware-apis/sensors/ultrasonics-"
"software:Analog ultrasonics>`."
msgstr ""
"当使用 ``:ref:`` 或 ``:doc:`` 时，你可以通过用角括号 ``<>`` 包围实际的链接，并在第一个后缀 ````` 和第一个角括号 "
"``<`` 之间添加自定义文本来定制显示文本。例如 ``:ref:`custom text <docs/software/hardware-"
"apis/sensors/ultrasonics-software:Analog ultrasonics>``` 渲染为 :ref:`custom "
"text <docs/software/hardware-apis/sensors/ultrasonics-software:Analog "
"ultrasonics>` 。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:159
#: feba294f50004c1687e9ed0c1d91dd6f
msgid "External Links"
msgstr "外部链接"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:161
#: 774cf03e0f804a53a07a0b657f67a4eb
msgid ""
"It is preferred to format external links as anonymous hyperlinks. The "
"important thing to note is the **two** underscores appending the text. In "
"the situation that only one underscore is used, issues may arise when "
"compiling the document."
msgstr ""
"最好将外部链接格式化为匿名的超链接。需要注意的是 **两个** 附加在文本上的下划线。在只使用一个下划线的情况下，编译文件时可能会出现问题。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:167
#: 3d8c85edc8514ef197b4c3fa5947849f
msgid ""
"However, in some cases where the same link must be referenced multiple "
"times, the syntax below is accepted."
msgstr "然而，在某些情况下，同一个链接必须被多次引用，下面的语法能够被接受。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:176
#: c5a19351f6c04b50896db4b9bb81cb9d
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:178
#: a9840f628d0f4dabb5046018a84152ad
msgid ""
"Images should be created with ``1`` new line separating content and "
"directive."
msgstr "在创建图片时，应在内容和指令之间加入``1`` 新行。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:180
#: 63e57c1d95d1472ab52b50104cc6a88b
msgid ""
"All images (including vectors) should be less than ``500`` kilobytes in "
"size. Please make use of a smaller resolution and more efficient compression"
" algorithms."
msgstr "所有图片（包括矢量）的大小应小于 ``500`` KB。请使用较小的分辨率和更有效的压缩算法。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:188
#: 1ab50416c83f401d8603bedf962456e5
msgid "Image Files"
msgstr "图像文件"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:190
#: 1632b534864e42e4baa29a4fb1fd5f7a
msgid ""
"Image files should be stored in the document directory, sub-directory of "
"``document-name/images``"
msgstr "图片文件应该存储在文档目录下，即 ``文档名/图片`` 的子目录下。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:192
#: 3166afe6d5a44fc6adf2e34c3cfdf3fc
msgid ""
"They should follow the naming scheme of ``short-description.png``, where the"
" name of the image is a short description of what the image shows. This "
"should be less than ``24`` characters."
msgstr ""
"它们应该遵循 ``short-description.png`` 的命名方案，其中图片的名称是对图片内容的简短描述。这应该少于 ``24`` 个字符。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:194
#: a4839f313ebd46c0a1b6e17279284451
msgid ""
"They should be of the ``.png`` or ``.jpg`` image extension. ``.gif`` is "
"unacceptable due to storage and accessibility concerns."
msgstr "它们应该是 ``.png`` 或 ``.jpg`` 的图像扩展。``.gif`` 是不可接受的，因为存储和可访问性的问题。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:196
#: 6f74adc491e34c969c39ff3ae7252f9d
msgid ""
"Accessibility is important! Images should be marked with a ``:alt:`` "
"directive."
msgstr "可访问性是很重要的!图片应该用 ``:alt:`` 指令来标记。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:204
#: a380f27a39af40b69185b0a388518a3f
msgid "Vector Images"
msgstr "矢量图像"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:206
#: 33bb507157f74ccb99c28c3c62717f14
msgid ""
"SVG files are supported through the ``svg2pdfconverter`` Sphinx extension."
msgstr "SVG文件通过 ``svg2pdfconverter`` Sphinx扩展支持。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:208
#: 22108fc5d3cf4f74a496911d33b83be5
msgid "Simply use them as you would with any other image."
msgstr "只需像使用任何其他图像一样使用它们即可。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:210
#: d8835cc446034a6c8514a4618d9021b3
msgid ""
"Ensure that any embedded images in the vector do not bloat the vector to "
"exceed the 500KB limit."
msgstr "确保矢量中的任何嵌入式图像不会使矢量膨胀到超过500KB的限制。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:218
#: e0f4d79c194a4325a12fca3f4243f5f2
msgid "Draw.io Diagrams"
msgstr "Draw.io 图形"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:220
#: d210e1f9e19541c09f406df8a9011ea6
msgid ""
"Draw.io (also known as `diagrams.net <https://app.diagrams.net/>`__) "
"diagrams are supported through ``svg`` files with embedded ``.drawio`` "
"metadata, allowing the ``svg`` file to act as a source file of the diagrams,"
" and to be rendered like a normal vector graphics file."
msgstr ""
"Draw.io（也被称为 `diagrams.net <https://app.diagrams.net/>`__）图表通过 ``svg`` "
"文件支持，其中嵌入了 ``.drawio`` 元数据，允许 ``svg`` 文件作为图表的源文件，并像普通的矢量图形文件一样被渲染。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:222
#: ae88ff35e8354e04ae4e524ee11b18d6
msgid ""
"Simply use them like you would any other vector image, or any other image."
msgstr "只需像使用任何其他矢量图像或任何其他图像一样使用它们。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:230
#: 38ee4cc5a4904d8f873173ec568cd0af
msgid "Draw.io Files"
msgstr "Draw.io 文件"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:232
#: 98ff553c948e449c8689efac82e14c55
msgid ""
"Draw.io files follow almost the same naming scheme as normal images. To keep"
" track of files that have the embedded ``.drawio`` metadata, append a "
"``.drawio`` to the end of the file name, before the extension, meaning the "
"name of the file should be ``document-title-1.drawio.svg`` and so on. "
"Additionally, diagrams should be stored in the document directory in a sub-"
"folder named ``diagrams``."
msgstr ""
"Draw.io文件几乎遵循与普通图片相同的命名方案。为了跟踪那些嵌入了 ``.drawio`` 元数据的文件，在文件名的末尾、扩展名之前加上 "
"``.drawio`` ，这意味着文件名应该是 ``document-title-1.drawio.svg`` "
"，以此类推。此外，图表应该存储在文档目录下一个名为 ``diagrams`` 的子文件夹中。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:234
#: 61af94c044a744d8835b8a2bab254292
msgid ""
"For the specifics of saving a diagram as a ``.svg`` with metadata, take a "
"look at :ref:`docs/contributing/frc-docs/drawio-saving-instructions:Draw.io "
"Saving Instructions`."
msgstr ""
"关于将图表保存为带有元数据的 ``.svg `` 的具体细节，请看 :ref:`docs/contributing/frc-docs/drawio-"
"saving-instructions:Draw.io Saving Instructions` 。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:236
#: 06fb4f78e2074b60a63e3e5ba6b3dd3a
msgid ""
"Make sure you don't modify any file that is in a ``diagrams`` folder, or "
"ends in ``.drawio.svg`` in any program other than draw.io, otherwise you "
"might risk breaking the metadata of the file, making it uneditable."
msgstr ""
"确保你不要在draw.io以外的任何程序中修改 ``diagrams`` 文件夹中的任何文件，或以 ``.drawio.svg`` "
"结尾的文件，否则你可能有破坏文件元数据的风险，使其无法使用。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:239
#: 286feb2427084b068c053c61fdec8019
msgid "File Extensions"
msgstr "文件扩展名"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:241
#: 0e22c6945b1d46b8bb4302904930030e
msgid "File extensions should use code formatting. For example, use:"
msgstr "文件扩展名应使用代码格式。例如，使用。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:247
#: 7dc9c390a70a442e8cd4615a00c0d1be
msgid "instead of:"
msgstr "而不是："

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:256
#: 878cb930fa1043819d75e511f3508517
msgid "Table of Contents (TOC)"
msgstr "目录（TOC）"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:258
#: c84047ddef6e4f779211220bb11175c6
msgid ""
"Each category should contain an ``index.rst``. This index file should "
"contain a ``maxdepth`` of ``1``. Sub-categories are acceptable, with a "
"``maxdepth`` of 1."
msgstr ""
"每个类别应包含一个 ``index.rst'`` 。这个索引文件应该包含一个 ``最大深度`` 为 ``1`` "
"的文件。子类别是可以接受的，``最大深度`` 为1。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:260
#: a7c893dd8a0946c8a2fccbd457a5ae32
msgid ""
"The category ``index.rst`` file can then be added added to the root index "
"file located at ``source/index.rst``."
msgstr "然后可以将类别 ``index.rst`` 文件添加到位于 ``source/index.rst`` 的根索引文件中。"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:263
#: 7edabaf339d94393a5433ee22a0d6ff3
msgid "Examples"
msgstr "实例"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:280
#: e79e0bf58bbe41da9dcf871c2237fd5c
msgid "Important Note!"
msgstr "重要提示!"

#: ../source/docs/contributing/style-guide.rst:282
#: 4ba926c8a420491dbf2ad03978144d03
msgid ""
"This list is not exhaustive and administrators reserve the right to make "
"changes. Changes will be reflected in this document."
msgstr "这份清单并不详尽并且管理员仍保留修改的权利。变化将反映在本文件中。"
